Gundam thunderbolt 140

做乜撚？
Daryl 部psycho zaku 換左gundam裝甲，仲同MA 合體，有埋i-field.

io Fleming 揸 Zeong

新gundam 有全駕駛倉投影

黑科技

有D亂來

第3季動畫仲未出....

離開中文單行本幾遠?

動畫去到個教主用nt力量洗人腦就停左

咁個邪教仲係唔係自護軍

部自護又邊度黎

第二季尾果到，聯邦充公左成條Zeong 生產線.

而phyco zaku d gundam 裝甲就由第一季部gundam到黎

自護2號機唔係係阿古捷斯手上最後變左完美自護俾馬沙用咩

我都唔明jm9...
用左幾話去講daryl 覺醒有幾勁，psycho zaku 加高達殼都未夠，仲要同部新型big braw 合體……

好想睇io 同新人類妹妹用新自護打爆佢

依家感覺兩個主角身份同一開頭對調左，daryl 愈來愈自我中心，io 就變得愈來愈關心別人(隊友，新人類妹妹)

部聯邦自護都係無腳